林鄭月娥點解你要出世？

點解你老豆唔用condom？

鄭阿毛一生人最錯就係生呢個女

扯線公仔呢啲野
唔係林鄭咪搵下一個
冇佢仲可以有好多個

我寧願佢出世，冇佢做特首做得咁柒，第二個做會溫水煮蛙

邊個做特首會點我唔知，我剩係知佢間接害死好多手足害死香港

第二個咪又係咁

ching 講得好岩，你見高X文，湯X華...咁多都好似機械人咁，證明大把人可以Replace 林鄭，無左佢重有千千萬萬人。

薯片叔叔